［中國加油]周琦世界盃預賽狂轟32分10籃板4帽

打g league嗰個？

好樣衰